所羅門魚同葉劉嘅朋友關係睇嚟唔係好深厚

送大禮都唔遇佢

下一批應該就到行會

讓領導先上

所羅門魚吹撚大左啦

同尼馬一樣

葉劉後備料
入唔到正選11人名單

葉劉 = Lingard，無料但又成日出風頭

如果掃把頭中，主要都係因為行政會議所以中，咁應該成個行政會議中晒

美帝做野，始終都會有理有據，單純發表言論個d其實好難會中

掃把頭 無嗰勁

請保護污點證人

Lingard 兩場入兩球

所以689 咁老定

仲大大聲開口取笑果11 個

佢個女好似係老美

葉劉食兩盒牛飯

中

My best friend